法庭決定批准律政司介入陳志全私人檢控郭偉強案件 律政司指沒合理定罪機會

#ALERT 法庭批准律政司介入陳志全私人檢控郭偉强案件，律政司指沒合理定罪機會，不提證供起訴 (11/9/15:02)

殺人放火金腰帶

仆街啦屌你你老母劣政屍

有哂片有哂醫生報告冇合理定罪

手足罪名不成立，doj就上訴
呢啲審都未審就唔俾告
omdb

就係好大機會告得入先介入
有晒片有晒驗傷報告

理由

香港有法治

完全無後果 郭偉強爽到瀨屎

直播影住曬
咁都冇定罪機會

講個笑話⋯

郭囝下次不如試吓用陰莖阻止暴徒 應該都無事喎

律政司做埋法官
omdb

大律師公會:我見唔到,供多層樓緊要
公民黨:法治有險可守

法庭次次都批准

因為根據裁判官條例冇得唔批

拜登一勝利宣言 香港好多野睇

泛登仔仲唔肯屌大律師公會

香港仲有法治 法庭仲守到最後防線
俾人打嘅人連告人權力都冇，仲要被人告返轉頭

法官覺得好大機會入罪都照被迫批

no reason

有無得JR DOJ嘅決定

周浩頂比人拍下博頭就係襲擊
陳志全成個人比拉跌就話唔夠證據

香港只會一直沉淪

樓市？ 你住埋我果份

黑警話自己代表法治,
就知法治係香港一早唔存在
你地而家先講法治已死, 係咪而家先瞓醒

唔好幻想祭師冇份逼害啦

直接唔俾你告

法庭份糧都係港共出

之前有好官係講到明販冰冰大機會入罪

郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎 郭偉強爽到瀨屎

仲留低嗰啲睇路啦
影撚住打鳩人都可以冇合理理由定罪
嗰幾隻泛狗會唔會開開下會比人打撚死

咁仲可唔可以上訴到高院？終審法院？？

法治又贏

具有中國特色社會主義嘅法治

得既
不過要眾籌去OMbd

下次我選個曹星如咁既身型既人入去算

律政司：證據不足甚至未達表證成立門檻

律政司代表解釋審視相關證據及警方分析後，認為現有證據不足以定罪，甚至未能達到表面證供成立的門檻。

幫怖份子係律政司新生意黎

法律喺香港真係垃圾黎

拍膊頭係襲警

#20

拍膊頭就普通襲擊

冇用, 敢還手咩?

直接判埋無罪

DOJ支持支足私了

律屍都係搵啖飯食下
唔好逼死佢地喇

唔得
DOJ撤控後連件case都無 無case點上訴
唯一可以做係司法覆核

心諗早知打多幾下

如果未能達到表面證供成立法庭唔會批傳票
好似之前藍絲私人檢控郭榮鏗被駁回

佢覺得表證唔成立係佢講晒, 你有你意見, 佢有佢見解

單手過肩摔！！！......都未有機會用

球證旁證都係我既人.jpg

香港法律人人平等

試下調轉
一定告得入

泛登仔明明話大律師公會好黃
會就重大法律原則出聲
咁姐係依單好少事啦
香港繼續有法治

屌佢但係郭爽死強佢果野抽起慢必，拖行十幾米，應該可以入到普通襲擊喎......

如果咁都無後果，我四年後都選立法會議員啦....
邊個霸主個主席位扮主席咪一野抽起佢，再拖出會議廳！

心諗下次試下用過肩摔先

所以咪話入到普通襲擊
唔係律政司所講既no case to answer

以後用自己的方法報仇

推銷香港有法治
=鴇婆推銷白滑靚女

唔講大話 點呃到你繼續送律屍費？

中國又贏 輸了

法治喎，得啖笑